# Chinese (Simplified, Hong Kong SAR China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-07 15:40-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-09 10:31-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh_Hans_HK <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

#: app/routes/account/views.py:60 app/routes/account/views.py:263
#: app/routes/ajax/views.py:74
msgid "Whoa! That's too big, keep it shorter next time."
msgstr "嘩！文章太長了，請寫短一點。"

#: app/routes/account/views.py:63 app/routes/account/views.py:218
msgid "Message sent!"
msgstr "文章已發出！"

#: app/routes/account/views.py:109
msgid "Accepted friend request"
msgstr "已接受的好友請求"

#: app/routes/account/views.py:112
msgid "Denied friend request"
msgstr "已拒絕的好友請求"

#: app/routes/account/views.py:173
msgid "Successfully confirmed your email."
msgstr "已成功驗證電郵。"

#: app/routes/account/views.py:178
msgid "Invalid verification code."
msgstr "驗證碼錯誤。"

#: app/routes/account/views.py:187
msgid "Your email has been verified."
msgstr "你的電郵已被確認。"

#: app/routes/account/views.py:191
msgid ""
"Confirmation was resent successfully. If you don't see it in your inbox in 5 "
"minutes, please check your spam folder"
msgstr "驗證電郵已重新發送。如在五分鐘內沒有收到，請檢查垃圾郵箱"

#: app/routes/account/views.py:271
msgid "Something went wrong!"
msgstr "有些地方出錯了！"

#: app/routes/account/views.py:293
msgid "Invite sent!"
msgstr "邀請已寄出！"

#: app/routes/account/views.py:308
msgid "Thanks for proving you are a human!"
msgstr "感謝你完成真人認證！"

#: app/routes/account/settings/views.py:41 app/routes/account/views.py:313
#: app/routes/auth/views.py:26
msgid "Invalid captcha!"
msgstr "驗證碼錯誤！"

#: app/routes/account/views.py:400
#, python-format
msgid "%(count)s people were added!"
msgstr "已追加%(count)s人！"

#: app/routes/account/views.py:401
msgid ""
"No people were found! But you can invite them clicking on \"Find & Invite\""
msgstr "找不到這個人！但你可以在【尋找和邀請】裡邀請他們"

#: app/routes/account/views.py:404
msgid "Invalid contact file."
msgstr "聯絡人檔案錯誤。"

#: app/routes/account/settings/views.py:39
msgid "Goodbye!"
msgstr "再見！"

#: app/routes/account/settings/views.py:96 app/routes/auth/views.py:32
msgid "Email or username is already used by another account."
msgstr "此電郵或用戶名已被使用。"

#: app/routes/account/settings/views.py:99
#: app/routes/account/settings/views.py:135
msgid "Thanks, your settings have been saved."
msgstr "設定已被保存。"

#: app/routes/account/settings/views.py:150
msgid "You didn't provide a picture."
msgstr "沒有提供照片。"

#: app/routes/account/settings/views.py:154
msgid "Picture deleted."
msgstr "個人檔案照片已刪除。"

#: app/routes/account/settings/views.py:169
msgid "That's a nice picture!"
msgstr "這張照片不錯！"

#: app/routes/account/settings/views.py:183 app/routes/auth/views.py:57
msgid "Invalid password!"
msgstr "密碼錯誤！"

#: app/routes/account/settings/views.py:192
msgid "Changed password!"
msgstr "密碼已更改！"

#: app/routes/account/settings/views.py:208
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: app/routes/account/settings/views.py:227
msgid "You picked a color so transparent, even Casper is jealous!"
msgstr "你挑的顏色真通透！"

#: app/routes/account/settings/views.py:227
msgid "Changes saved successfully!"
msgstr "變更已保存！"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:40
#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:349
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:43
#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:365 app/utils/forms.py:227
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:46
msgid "Devices"
msgstr "設備"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:49 app/utils/forms.py:158
#: app/utils/forms.py:179
msgid "Picture"
msgstr "照片"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:52
#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:393
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:76
msgid "Your URL:"
msgstr "你的個人檔案網址："

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:77
msgid "No spaces, please."
msgstr "請不要輸入空格。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:102
msgid "Have a SpaceHey or blog? Put the address here."
msgstr "有個個人網頁或者博客？把它寫進來。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:113
msgid "About yourself in fewer than 160 characters."
msgstr "用少於160個字來介紹自己。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:122
msgid "Where in the world are you?"
msgstr "你在哪裡？"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:132
msgid ""
"Make sure you select the right language, otherwise your updates will be shown "
"on the wrong timeline."
msgstr "請選擇合適的語言，否則你的推文會被顯示在錯誤的時間線上。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:141
msgid ""
"This allows you to see updates from everyone, independent if the update is in a "
"different language than yours."
msgstr "此選項可讓你看到全部的推文，不受推文語言影響。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:151
#: app/routes/auth/templates/create.html:93
msgid ""
"Only let people whom I accept as friends read my updates. If this is checked, "
"you WILL NOT be on the public timeline"
msgstr "只讓已接受為好友的人看到自己的推文。如選取此項，你將不會出現在公開時間線"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:160
msgid ""
"This proxies unsafe background image URLs and embeds so your IP address won't "
"be leaked. If you have issues, you can disable this option."
msgstr "你的IP地址不會被洩露。如有任何問題，可剔除此選項。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:172
msgid "Delete your account."
msgstr "刪除帳號。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:230
#: app/routes/auth/templates/create.html:82
msgid "Minimum size 48x48 pixels (jpg, gif, png)"
msgstr "最小尺寸48x48像素（JPG, GIF, PNG）"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:244
msgid "Design Your Owler"
msgstr "設計你的Owler"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:245
msgid ""
"Below are the current design settings for your Owler account. You can change, "
"preview, save, or restore to factory default settings any time. If you prefer, "
"you can leave stuff you don't want to change in blank."
msgstr ""
"下列設定是你的Owler帳號現行的設計設定。你可以隨時更改，預覽，儲存，或重設回初期"
"設定。如有需要，可以留空不需要更改的選項。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:284
msgid "Reset background"
msgstr "重設背景"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:303
msgid "Connected devices"
msgstr "已連結設備"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:305
msgid ""
"Here you can access all external applications and devices connected to this "
"account."
msgstr "在這裡可以看到所有連結上此帳號的外部應用和設備。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:310
msgid "Device"
msgstr "設備"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:311
msgid "Token"
msgstr "密鑰"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:312
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:330
msgid "No external applications or devices are connected to this account."
msgstr "暫無應用或設備連結至此。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:352
msgid ""
"From here you can change your basic account info, fill in your profile data, "
"and set whether you want to be private or public"
msgstr "在這裏你能更改你的基本帳號信息， 輸入你的個人資料，和設定隱藏或公開"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:354
#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:381
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:356
msgid ""
"Filling in your profile information will help people find you on Owler. For "
"example, you'll be more likely to turn up in an Owler search if you've added "
"your location or your real name"
msgstr ""
"輸入個人資料有助於他人於Owler找到你。比方說，加入了真實姓名和地方後在Owler搜尋會"
"有意想不到的事"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:358
msgid ""
"Change your Owler username anytime without affecting your existing updates, "
"@replies, direct messages, or other data. After changing it, make sure to let "
"your followers know, so you'll continue receiving all of your messages with "
"your new username."
msgstr ""
"更改Owler用戶名不會影響現有的推文，回覆，私密信息，或其他資料。更改後，應即時讓"
"追蹤者了解，讓他們可以用新的名義繼續向你發送信息。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:360
msgid ""
"Protect your profile to keep your Owler updates private. Approve who can follow "
"you and keep your updates out of search results"
msgstr "加密個人檔案可保護你的Owler推文。篩選追蹤你的人和把你的推文剔出搜尋結果"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:369
msgid ""
"Be tricky! Your password should be at least 6 characters and not a dictionary "
"word or common name. Change your password on occasion."
msgstr ""
"盡量設置複雜密碼！你的密碼必須為6個字以上且非字典詞彙或一般名字。請定時更改密"
"碼。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:370
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:370
msgid ""
"If you have trusted a third-party Owler service or software with your password, "
"and you change it here, you'll need to reauthenticate to make that software "
"work. Never enter your password in a third-party service or software that looks "
"suspicious."
msgstr ""
"如果你利用密碼登入並保存在第三方的服務或軟件，更改後需要重新認證。請勿在可疑的第"
"三方服務或軟件輸入密碼。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:378
msgid ""
"Your Owler profile pic helps instantly identify you to those following you and "
"tells those who aren't more about you."
msgstr "你的Owler個人檔案照片讓追蹤你的用戶可以更快識別你。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:383
msgid ""
"A real picture of yourself is encouraged as it adds personableness to your "
"updates."
msgstr "建議使用真人照片，可增加推文風格。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:384
msgid ""
"People can see the full-sized version when they click on your picture from your "
"profile page. So don't upload a tiny one - we'll create the thumbnail for you."
msgstr ""
"用戶可在你的個人檔案頁面看到全尺寸的個人檔案照片。所以請不要上傳過小的圖片—我們"
"會為你生成縮略圖。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:386
msgid ""
"If you want to control exactly how it will be cropped, upload a square picture."
msgstr "如希望控制裁剪尺寸，可上傳一張正方形圖片。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:387
msgid ""
"Nudity or obscene images are not allowed. Be sure you have permission to use "
"the photo you're using (And don't use copyrighted images without proper "
"authorization). Respect the rights of content creators and maintain a positive "
"and respectful online environment."
msgstr ""
"不可使用裸露或淫褻圖片。請確保你使用的照片已得到許可（並請勿使用未經許可的版權照"
"片）。請尊重創作者，建立一個良好的網絡環境。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:396
msgid ""
"Customize the way Owler looks for you and how your profile looks to others. "
"Customize it with your own color scheme and background image."
msgstr "自定義你的Owler設計和個人檔案頁面。可使用自定義的顏色組合和背景圖片。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:400
msgid ""
"Owler has two themes: light and dark, so customize your design to look good in "
"both."
msgstr "Owler有兩套主題：淺色和深色，自訂一個同時適合兩者的設計。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:401
msgid ""
"You can see what your changes look like instantly, but they're not saved until "
"you click \"Save Changes.\""
msgstr "你可以即時看到你的設計，但在按下“保存變更”之前都不會保存。"

#: app/routes/account/settings/templates/settings.html:404
msgid "If you want to start over, click \"Restore to default\""
msgstr "如果需要重新開始設計，請按“恢復到初期設定”"

#: app/routes/account/templates/badges.html:17
msgid "Let the world know (on your homepage)!"
msgstr "（在你的個人網站上）讓大家知道你！"

#: app/routes/account/templates/badges.html:20
#, python-format
msgid ""
"To use this feature, you need to make your profile public in account <a "
"href=\"%(link)s\">settings</a>."
msgstr "如需要使用此功能，請在 <a href=\"%(link)s\">帳號設定</a>裡設置公開帳號。"

#: app/routes/account/templates/badges.html:22
msgid "Flash Badge"
msgstr "Flash版組件"

#: app/routes/account/templates/badges.html:23
msgid ""
"Choose a color and paste the code into your MySpace, Blogger, LiveJournal, "
"Xanga, whatever!"
msgstr "選一個顏色，然後把它貼到你的個人網站，部落格，或者其他網站！"

#: app/routes/account/templates/badges.html:42
msgid "JavaScript Badges"
msgstr "JavaScript版組件"

#: app/routes/account/templates/badges.html:43
msgid ""
"Want something simpler? Want to style your status through CSS? Copy this "
"JavaScript version instead:"
msgstr "希望來個簡單點的？希望用CSS自訂組件設計？請改用JavaScript版本："

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:17 app/utils/forms.py:72
#: app/utils/forms.py:270
msgid "Send"
msgstr "向"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:17
msgid "a message."
msgstr "發送信息。"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:20
#: app/routes/account/templates/home.html:20
msgid "Characters available: "
msgstr "剩餘："

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:42
msgid "Sent"
msgstr "已發送"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:45
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:50
msgid "Messages Sent Directly To You"
msgstr "你收到的消息"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:50
msgid "Messages Sent Only To You"
msgstr "你發送的消息"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:102
#, fuzzy, python-format
msgid "to %(screen_name)s"
msgstr "至%(screen_name)s"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:118
#: app/routes/mobile/templates/mobile/timeline.html:19
#: app/templates/widgets/timeline.html:54
msgid "Newer"
msgstr "上一版"

#: app/routes/account/templates/direct_messages.html:124
#: app/routes/account/templates/search_users.html:91
#: app/routes/mobile/templates/mobile/timeline.html:22
#: app/templates/widgets/timeline.html:60
msgid "Older"
msgstr "下一版"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:18
msgid "Find Folks from Your Gmail Address Book"
msgstr "從你的Gmail聯絡人尋找好友"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:19
msgid ""
"Follow these instructions to add your friends from your Gmail address book."
msgstr "透過以下步驟從Gmail聯絡人導入好友。"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:21
msgid "Sign in to your email."
msgstr "登入你的電郵。"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:22
msgid "Go to <b>Google Contacts</b>."
msgstr "進入<b>Google聯絡人</b>。"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:23
msgid "Select the contacts you want to export."
msgstr "選擇希望輸出的聯絡人。"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:24
msgid "On the menu on the left, select <b>Export</b>."
msgstr "從上方選單，選擇<b>輸出</b>。"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:25
msgid "At the bottom of the popup, select <b>Export</b>."
msgstr "在彈出泡泡下方，選擇<b>輸出</b>。"

#: app/routes/account/templates/find_folks.html:26
msgid "Upload the contacts file below:"
msgstr "在下面上傳你的聯繫人檔案："

#: app/routes/account/templates/friend_requests.html:7
msgid "Friend Requests"
msgstr "好友請求"

#: app/routes/account/templates/friend_requests.html:28
msgid "accept"
msgstr "接受"

#: app/routes/account/templates/friend_requests.html:29
msgid "deny"
msgstr "拒絕"

#: app/routes/account/templates/friend_requests.html:38
msgid "No friend requests found"
msgstr "沒有好友請求"

#: app/routes/account/templates/home.html:16
#, python-format
msgid "Replying to %(screen_name)s"
msgstr "回覆%(screen_name)s"

#: app/routes/account/templates/home.html:17
#: app/routes/mobile/templates/mobile/home.html:7 app/utils/forms.py:240
#: app/utils/forms.py:245
msgid "What are you doing?"
msgstr "你在做什麼？"

#: app/routes/account/templates/home.html:43
msgid "Your account is being restricted"
msgstr "你的帳號正受限制"

#: app/routes/account/templates/home.html:48
#, python-format
msgid ""
"Please confirm your account — a confirmation message was sent to %(email)s<br>\n"
"    <small>Until you confirm, you will have limited access to certain features "
"on Owler.<br>\n"
"        <a href=\"%(resend_email_url)s\">Resend confirmation</a> - <a\n"
"                href=\"%(settings_url)s\">Change email address</a></small>"
msgstr ""
"請驗證你的帳號—一封驗證電郵已經傳送到%(email)s<br>\n"
"    <small>在完成驗證前，你可以使用部分特定的Owler功能。<br>\n"
"        <a href=\"%(resend_email_url)s\">重新發送驗證電郵</a> - <a\n"
"                href=\"%(settings_url)s\">更改電郵地址</a></small>"

#: app/routes/account/templates/home.html:56
msgid "Archive"
msgstr "存檔"

#: app/routes/account/templates/home.html:59
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: app/routes/account/templates/home.html:62
#: app/routes/account/templates/home.html:65
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: app/routes/account/templates/home.html:62
#: app/routes/profile/templates/profile.html:54
#: app/routes/profile/templates/profile.html:195
msgid "Following"
msgstr "正在追蹤"

#: app/routes/account/templates/home.html:70
msgid "Your Updates"
msgstr "你的推文"

#: app/routes/account/templates/home.html:71
msgid ""
"Updates Replying To\n"
"        You"
msgstr "你的回覆"

#: app/routes/account/templates/home.html:73
#, python-format
msgid "What You And Your <a href=\"%(url)s\">Friends</a> Are Doing"
msgstr "你和你的<a href=\"%(url)s\">朋友</a>"

#: app/routes/account/templates/home.html:74
#, python-format
msgid ""
"What You And <a\n"
"        href=\"%(url)s\">They</a> Are Doing"
msgstr "你和<a href=\"%(url)s\">他們</a>"

#: app/routes/account/templates/invitations.html:8
msgid "Find and Invite More People!"
msgstr "尋找和邀請用戶！"

#: app/routes/account/templates/invitations.html:9
#, python-format
msgid ""
"Owler is better when other people are involved. <a href=\"%(url)s\">Check the\n"
"        status of previous invitations.</a>"
msgstr "Owler需要更多人來活躍。<a href=\"%(url)s\">查看過往邀請</a>"

#: app/routes/account/templates/invitations.html:18
msgid "<b>Find</b> Folks from Your Gmail Address Book"
msgstr "透過Gmail聯絡人<b>尋找</b>好友"

#: app/routes/account/templates/invitations.html:27
msgid "<b>Invite</b> People to Join Owler via Email"
msgstr "透過電郵<b>邀請</b>用戶加入"

#: app/routes/account/templates/invitations.html:36
msgid "<b>Search</b> for People Already on Owler"
msgstr "<b>尋找</b>已經在Owler的用戶"

#: app/routes/account/templates/invitations.html:52
#: app/routes/account/templates/search_users.html:20
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: app/routes/account/templates/previous_invitations.html:3
msgid "Owler"
msgstr "Owler"

#: app/routes/account/templates/previous_invitations.html:9
msgid "Your Previous Invitations"
msgstr "你的過往邀請"

#: app/routes/account/templates/previous_invitations.html:10
#, python-format
msgid ""
"No invitations found, but you can invite people <a href=\"%(url)s\">clicking "
"here</a>"
msgstr "沒有邀請，你可以 <a href=\"%(url)s\">點擊這裡</a>邀請用戶"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:10
#, python-format
msgid "Results %(page)s - %(total_pages)s of %(total_users)s for \"%(keyword)s\""
msgstr "“%(keyword)s”的%(total_users)s個搜尋結果 %(total_pages)s頁內的%(page)s頁"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:10
msgid "Who are you looking for?"
msgstr "你在找什麼？"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:20
msgid "Your search term is highlighted below."
msgstr ""

#: app/routes/account/templates/search_users.html:20
msgid "Examples: John, bob@test.com, San Francisco, user123."
msgstr ""

#: app/routes/account/templates/search_users.html:54
#: app/routes/profile/templates/profile.html:88
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:58
#: app/routes/profile/templates/profile.html:94
msgid "On"
msgstr "開"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:63
#: app/routes/profile/templates/profile.html:99
msgid "Off"
msgstr "關"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:76
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:78 app/utils/forms.py:206
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:79 app/utils/forms.py:205
msgid "Bio"
msgstr "介紹"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:81
msgid "Recently"
msgstr "最近推文"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:81
#: app/routes/mobile/templates/mobile/profile.html:14
#: app/routes/profile/templates/profile.html:115
msgid "My updates are protected."
msgstr "推文受保護。"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:81
#: app/routes/mobile/templates/mobile/profile.html:14
#: app/routes/profile/templates/profile.html:138
msgid "Haven't updated yet!"
msgstr "還沒有發文！"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:90
#, python-format
msgid "page %(page)s of %(total_pages)s"
msgstr "%(total_pages)s頁內的%(page)s頁"

#: app/routes/account/templates/search_users.html:91
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: app/routes/account/templates/send_message.html:8
#, python-format
msgid "Send <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a> a message."
msgstr "向<a href=\"%(url)s\">%(name)s</a>發送信息。"

#: app/routes/account/templates/widgets/welcome.html:9
#, python-format
msgid "Welcome to Owler, %(name)s!"
msgstr "%(name)s，歡迎來到Owler！"

#: app/routes/account/templates/widgets/welcome.html:14
msgid "Tell us what <b>you're</b> doing in the box above"
msgstr "在上面框框裡告訴我們 <b>你在</b> 做什麼"

#: app/routes/account/templates/widgets/welcome.html:19
#, python-format
msgid ""
"<a href='%(url)s'>Invite some friends</a> and follow what <b>they're</b> doing"
msgstr "<a href='%(url)s'>邀請一些朋友</a>來看看<b>他們</b>在做什麼"

#: app/routes/account/templates/widgets/welcome.html:24
#, python-format
msgid ""
"<a href='%(url)s'>Turn on your mobile phone</a> to update your friends on the go"
msgstr "<a href='%(url)s'>加入你的移動設備</a>來隨時隨地發送推文"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:2
#, python-format
msgid "Welcome, <a href='%(url)s'><strong>%(screen_name)s"
msgstr "你好， <a href='%(url)s'><strong>%(screen_name)s"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:5
#, python-format
msgid ""
"Awesome new feature!<br>\n"
"        <a href=\"%(url)s\">Search Gmail Contacts</a>\n"
"        <br>and follow more folks.\n"
"        </div>"
msgstr ""
"注目新功能！<br>\n"
"        <a href=\"%(url)s\">搜尋Gmail聯絡人</a>\n"
"        <br>並追蹤更多朋友\n"
"        </div>"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:13
#, python-format
msgid "<b>Currently:</b> <span id='about_text'>%(recently)s</span>"
msgstr "<b>最近推文：</b> <span id='about_text'>%(recently)s</span>"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:19
#, python-format
msgid "<a href='%(url)s'>Friend Requests:</a> %(count)s"
msgstr "<a href='%(url)s'>好友請求：</a> %(count)s"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:25
#, python-format
msgid "<a href='%(url)s'>Following:</a> %(count)s"
msgstr "<a href='%(url)s'>追蹤中：</a> %(count)s"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:28
#, python-format
msgid "<a href='%(url)s'>Followers:</a> %(count)s"
msgstr "<a href='%(url)s'>追蹤者：</a> %(count)s"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:32
#, python-format
msgid "<a href='%(url)s'>Favorites:</a> %(count)s"
msgstr "<a href='%(url)s'>收藏：</a> %(count)s"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:37
#, python-format
msgid "<a href='%(url)s'>Direct Messages:</a> %(count)s"
msgstr "<a href='%(url)s'>信息：</a> %(count)s"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:41
#, python-format
msgid "Updates: %(count)s"
msgstr "推文： %(count)s"

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:47
msgid "Take Owler with you! Set up your phone or IM!"
msgstr ""

#: app/routes/account/templates/widgets/side/user.html:68 app/utils/forms.py:81
#: app/utils/forms.py:82
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: app/routes/ajax/views.py:67 app/utils/forms.py:257
msgid "You cannot send a blank update!"
msgstr "不能發送空白推文！"

#: app/routes/ajax/views.py:71 app/utils/forms.py:241 app/utils/forms.py:246
msgid "Status must be less than 280 characters."
msgstr "推文需要少於280字。"

#: app/routes/auth/views.py:34
msgid "Please sign in!"
msgstr "請先登入！"

#: app/routes/auth/views.py:53
msgid "User not found!"
msgstr "找不到該用戶！"

#: app/routes/auth/views.py:68
msgid "If you need to reset your password, contact support."
msgstr "如需重設密碼，請聯絡支援服務。"

#: app/routes/auth/views.py:82
msgid "IM is not available yet!"
msgstr "IM尚未供應！"

#: app/routes/auth/templates/complete.html:5
msgid "So you want to use Owler on the web…"
msgstr ""

#: app/routes/auth/templates/complete.html:6
msgid "Give us the IM account you’ve been using to Owler below."
msgstr ""

#: app/routes/auth/templates/create.html:15
msgid "Create a Free Owler Account"
msgstr "創建免費Owler帳號"

#: app/routes/auth/templates/create.html:16
#, python-format
msgid ""
"Already use Owler on your phone? <a href=\"%(url)s\">Head over here</a> and "
"we’ll get you signed up on the web."
msgstr ""

#: app/routes/auth/templates/create.html:38
msgid "For signing in to Owler (no spaces allowed!)"
msgstr "登入Owler用（不可輸入空格！）"

#: app/routes/auth/templates/create.html:47
msgid "Six characters or more (be tricky!)"
msgstr "最少6個字以上（盡量使用複雜密碼！）"

#: app/routes/auth/templates/create.html:64
msgid "In case you forget your password! Choose a valid real email"
msgstr "萬一忘記密碼的時候有用！請輸入實際的電郵"

#: app/routes/auth/templates/create.html:113
msgid ""
"By joining Owler, you confirm that you are 13 years of age or older and accept "
"the"
msgstr "你已確認自己已經大於13歲及已同意"

#: app/routes/auth/templates/create.html:114 app/templates/base.html:76
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條約"

#: app/routes/auth/templates/forgot.html:5 app/routes/auth/templates/login.html:43
#: app/templates/widgets/side/sign_in.html:17
msgid "Forgot?"
msgstr "忘記密碼？"

#: app/routes/auth/templates/forgot.html:6
msgid "Put in your email address below and we’ll send a confirmation link to you."
msgstr "留下你的電郵，我們會發送一封驗證電郵。"

#: app/routes/auth/templates/login.html:14
msgid "Sign in to Owler"
msgstr "登入Owler"

#: app/routes/auth/templates/login.html:16
#, python-format
msgid ""
"If you’ve been using Owler from your phone, <a href=\"%(url)s\">click here</a> "
"and we’ll get you signed up on the web."
msgstr ""

#: app/routes/dynamic/views.py:73
msgid "Currently unavailable. Send a email to help@owler.cloud if you need help."
msgstr "目前不可用。如需協助，請發電郵至help@owler.cloud。"

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:5
#: app/routes/dynamic/templates/index.html:7
#: app/routes/dynamic/templates/index.html:10
msgid ""
"A global community of friends and strangers answering one simple question: What "
"are you doing? Answer right here on the web!"
msgstr ""

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:11
msgid "Owler, help!"
msgstr ""

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:13
msgid ""
"Found something we’ve overlooked? Use the form below and we’ll get back to you "
"shortly."
msgstr "發現了一些我們忽略了的？填寫下列表格，我們會盡快回覆你。"

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:21
msgid "Type"
msgstr ""

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:24
msgid "which happened"
msgstr ""

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:35
msgid "required"
msgstr ""

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:73
msgid "Owler from your phone!"
msgstr "移動設備上的Owler！"

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:74
msgid ""
"Owler is great on the go. Update your followers by sending your updates to one "
"of the following:"
msgstr "Owler非常適合移動，發送以下信息來發送推文："

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:80
msgid "<strong>off</strong> turns phone updates off"
msgstr "<strong>off</strong>關閉移動設備推文"

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:81
msgid "<strong>on</strong> turns phone updates back on"
msgstr "<strong>on</strong>開啟移動設備推文"

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:82
msgid "<strong>follow redux</strong> follow redux’s updates on your phone"
msgstr "<strong>follow redux</strong> 在手機上關注redux的推文"

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:83
msgid "<strong>off redux</strong> turn redux’s updates off"
msgstr "<strong>off redux</strong>關掉redux的推文"

#: app/routes/dynamic/templates/help.html:84
msgid "<strong>get redux</strong> get redux’s last update"
msgstr "<strong>get redux</strong>獲得redux的最新推文"

#: app/routes/dynamic/templates/index.html:5
#: app/routes/dynamic/templates/index.html:11
msgid "Owler: What are you doing?"
msgstr "Owler:你在做什麼？"

#: app/routes/dynamic/templates/index.html:16
msgid ""
"A global community of friends and strangers answering one simple question: "
"<em>What are you doing?</em>\n"
"Answer on your phone, IM, or right here on the web!"
msgstr ""
"一群朋友和陌生人的部落，他們都在共同回答一個簡單問題：<b>你在做什麼？</b>\n"
"在網頁上，或者在移動設備上回答！"

#: app/routes/dynamic/templates/index.html:18
#, python-format
msgid "Look at what <a href=\"%(url)s\"> these people are doing right now...</a>"
msgstr "看看<a href=\"%(url)s\"> 他們現在在做什麼⋯</a>"

#: app/routes/dynamic/templates/public_timeline.html:14
#: app/routes/mobile/templates/mobile/home.html:17
msgid "Recent Public Updates"
msgstr "近期推文"

#: app/routes/dynamic/templates/public_timeline.html:21
#: app/routes/mobile/templates/mobile/base.html:25
msgid "Public Timeline"
msgstr "公開時間線"

#: app/routes/dynamic/templates/statuses.html:30
#: app/templates/widgets/timeline.html:37
#, python-format
msgid "from %(source)s"
msgstr "從%(source)s"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/base.html:21
#: app/templates/widgets/user_navigation.html:4
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/base.html:23
msgid "Your Profile"
msgstr "個人檔案"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/base.html:24
msgid "People You Follow"
msgstr "你追蹤的人"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/base.html:28
#: app/templates/widgets/user_navigation.html:30
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/follows.html:5
#, python-format
msgid "%(name)s's Friends"
msgstr "%(name)s的朋友"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/follows.html:7
#: app/routes/profile/templates/profile.html:24
#, python-format
msgid "%(name)s's Followers"
msgstr "%(name)s的追蹤者"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/forms.html:3 app/utils/forms.py:229
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/forms.html:13
#, python-format
msgid ""
"Owler is a global community of friends and strangers answering one simple "
"question: <b>What are you doing?</b>\n"
"        Answer on your phone, or right here on the web! Register for an account "
"from your computer at <a\n"
"        href=\"%(url)s\">%(url)s</a>."
msgstr ""
"Owler是一群朋友和陌生人的部落，他們都在共同回答一個簡單問題：<b>你在做什麼？</"
"b>\n"
"在網頁上，或者在移動設備上回答！ 在電腦上<a\\href=\"%(url)s\">%(url)s</a>申請帳"
"號。"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/home.html:13
msgid "you + friends"
msgstr ""

#: app/routes/mobile/templates/mobile/home.html:15
msgid "Updates Replying To You"
msgstr "回覆你的推文"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/profile.html:36
#, python-format
msgid "About %(screen_name)s"
msgstr "關於%(screen_name)s"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/profile.html:39
#, python-format
msgid "%(count)s Friends"
msgstr "%(count)s位朋友"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/profile.html:39
#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:14
#, python-format
msgid "%(count)s Followers"
msgstr "%(count)s位追蹤者"

#: app/routes/mobile/templates/mobile/profile.html:39
#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:12
#, python-format
msgid "%(count)s Favorites"
msgstr "%(count)s個收藏"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:22
msgid "Your Following"
msgstr "你追蹤的人"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:22
#, python-format
msgid "%(name)s's Following"
msgstr "%(name)s追蹤的人"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:24
msgid "Your Followers"
msgstr "你的追蹤者"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:26
msgid "My Favorites"
msgstr "我的收藏"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:26
msgid "Star your favorite Owler updates and they'll be saved for you here!"
msgstr "給喜歡的Owler推文點星星，它們會在這裏出現！"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:26
#, python-format
msgid "%(name)s's Favorites"
msgstr "%(name)s的收藏"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:45
msgid "is a friend you're <u>following</u>"
msgstr "是你<u>追蹤</u>的朋友"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:56
#: app/routes/profile/templates/profile.html:197
msgid "Notifications on"
msgstr "開啟通知"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:58
#: app/routes/profile/templates/profile.html:199
msgid "Notifications off"
msgstr "關閉通知"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:75
#, python-format
msgid "You follow %(screen_name)s"
msgstr "你已關注%(screen_name)s"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:77
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:82
#, python-format
msgid "%(screen_name)s's updates show in your <a href='%(url)s'>timeline</a>."
msgstr "%(screen_name)s的推文會在你的<a href='%(url)s'>時間線</a>上出現。"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:101
#, python-format
msgid "You will receive %(screen_name)s's updates via IM."
msgstr "你會在即時通訊上收到%(screen_name)s的推文。"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:146
msgid "With Friends"
msgstr ""

#: app/routes/profile/templates/profile.html:152
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: app/routes/profile/templates/profile.html:202
msgid "Invitation sent"
msgstr "邀請已發送"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:2
#, python-format
msgid "About <strong>%(screen_name)s"
msgstr "關於<strong>%(screen_name)s"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:5
#, python-format
msgid "Name: %(name)s"
msgstr "名字：%(name)s"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:6
#, python-format
msgid "Bio: <olb>%(bio)s</olb>"
msgstr "介紹：<olb>%(bio)s</olb>"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:7
#, python-format
msgid "Location: <olb>%(location)s</olb>"
msgstr "地點：<olb>%(location)s</olb>"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:8
#, python-format
msgid "Web: <a href=\"%(website)s\">%(website)s</a>"
msgstr "網站：<a href=\"%(website)s\">%(website)s</a>"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:9
#, python-format
msgid "Joined: %(time)s</a>"
msgstr "加入時間：%(time)s</a>"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:13
#, python-format
msgid "%(count)s Following"
msgstr "%(count)s位追蹤的人"

#: app/routes/profile/templates/widgets/side/profile.html:15
#, python-format
msgid "%(count)s Updates"
msgstr "%(count)s條推文"

#: app/templates/base.html:31
msgid ""
"On a mobile phone? Check out <a href=\"//m.owler.cloud\" accesskey=\"2\">m."
"owler.cloud</a>!"
msgstr ""
"在用移動設備？登入<a href=\"//m.owler.cloud” accesskey=\"2\">m.owler.cloud</a>！"

#: app/templates/base.html:34
msgid "Skip to navigation"
msgstr "跳到導航列"

#: app/templates/base.html:37
msgid "Skip to sidebar"
msgstr "跳到側邊欄"

#: app/templates/base.html:57
msgid "Footer"
msgstr "底部"

#: app/templates/base.html:61
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: app/templates/base.html:64
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: app/templates/base.html:67
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: app/templates/base.html:70
msgid "API"
msgstr "API"

#: app/templates/base.html:73 app/templates/widgets/user_navigation.html:27
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: app/templates/base.html:79
msgid "Privacy"
msgstr "私隱"

#: app/templates/widgets/errors.html:4
msgid "Oops! Please fix the following problems:"
msgstr "噢！請修正下列問題："

#: app/templates/widgets/timeline.html:38
#, python-format
msgid "in reply to %(screen_name)s"
msgstr "回覆%(screen_name)s"

#: app/templates/widgets/user_navigation.html:2
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#: app/templates/widgets/user_navigation.html:6
msgid "Your profile"
msgstr "個人檔案"

#: app/templates/widgets/user_navigation.html:9
msgid "Find & Invite"
msgstr "查找和邀請"

#: app/templates/widgets/user_navigation.html:12
msgid "Public timeline"
msgstr "公開時間線"

#: app/templates/widgets/user_navigation.html:16
msgid "Badges"
msgstr "小組件"

#: app/templates/widgets/user_navigation.html:20
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: app/templates/widgets/user_navigation.html:24
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/templates/widgets/side/actions.html:3
msgid "actions"
msgstr "動作"

#: app/templates/widgets/side/actions.html:6
msgid "message"
msgstr "私信"

#: app/templates/widgets/side/notify.html:1
msgid "Want an account?"
msgstr "想要帳號？"

#: app/templates/widgets/side/notify.html:2
msgid "Join for Free!"
msgstr "免費加入！"

#: app/templates/widgets/side/notify.html:5
msgid "Have an account?"
msgstr "有了帳號？"

#: app/templates/widgets/side/notify.html:5
msgid "Sign in!"
msgstr "立刻登入！"

#: app/templates/widgets/side/notify.html:7
msgid "It's fast and easy!"
msgstr "快捷簡單！"

#: app/templates/widgets/side/sign_in.html:2
msgid "Already a Member?"
msgstr "已經是會員了？"

#: app/templates/widgets/side/sign_in.html:2
msgid "Please Sign In!"
msgstr "登入吧！"

#: app/utils/const.py:67 app/utils/const.py:81 app/utils/const.py:89
#: app/utils/const.py:95
msgid "none"
msgstr "無"

#: app/utils/const.py:68
msgid "top left"
msgstr "左上"

#: app/utils/const.py:69
msgid "center left"
msgstr "左"

#: app/utils/const.py:70
msgid "bottom left"
msgstr "左下"

#: app/utils/const.py:71
msgid "top center"
msgstr "上"

#: app/utils/const.py:72
msgid "center center"
msgstr "中"

#: app/utils/const.py:73
msgid "bottom center"
msgstr "下"

#: app/utils/const.py:74
msgid "top right"
msgstr "右上"

#: app/utils/const.py:75
msgid "center right"
msgstr "右"

#: app/utils/const.py:76
msgid "bottom right"
msgstr "右下"

#: app/utils/const.py:82
msgid "no repeat"
msgstr "不重複"

#: app/utils/const.py:83
msgid "repeat x"
msgstr "重複x軸"

#: app/utils/const.py:84
msgid "repeat y"
msgstr "重複y軸"

#: app/utils/const.py:85
msgid "repeat"
msgstr "重複"

#: app/utils/const.py:90
msgid "fixed"
msgstr "固定"

#: app/utils/const.py:91
msgid "scroll"
msgstr "滾動"

#: app/utils/const.py:96
msgid "cover"
msgstr "覆蓋"

#: app/utils/const.py:97
msgid "contain"
msgstr "包含"

#: app/utils/const.py:99
msgid "auto"
msgstr "自動"

#: app/utils/filters.py:68
msgid "less than 5 seconds ago"
msgstr "少於5秒"

#: app/utils/filters.py:70
msgid "half a minute ago"
msgstr "半分鐘前"

#: app/utils/filters.py:72
msgid "less than a minute ago"
msgstr "少於1分鐘前"

#: app/utils/filters.py:75
#, python-format
msgid "%(count)s minutes ago"
msgstr "%(count)s分鐘前"

#: app/utils/filters.py:75
#, python-format
msgid "%(count)s minute ago"
msgstr "%(count)s分鐘前"

#: app/utils/filters.py:79
#, python-format
msgid "%(count)s hours ago"
msgstr "%(count)s小時前"

#: app/utils/filters.py:79
#, python-format
msgid "%(count)s hour ago"
msgstr "%(count)s小時前"

#: app/utils/forms.py:18
msgid "Images only! (jpg, jpeg, png, gif)"
msgstr "僅可傳送圖像！（JPG，JEPG，PNG，GIF）"

#: app/utils/forms.py:19
msgid "Password is too short (minimum is 6 characters)"
msgstr "密碼長度過短（最少6個字）"

#: app/utils/forms.py:41
msgid "Save!"
msgstr "保存！"

#: app/utils/forms.py:60
#, python-format
msgid "Invalid email address: %(email)s"
msgstr "電郵地址錯誤：%(email)s"

#: app/utils/forms.py:64
msgid "Email Addresses"
msgstr "電郵地址"

#: app/utils/forms.py:65
msgid "Invite LiveJornal Friends?"
msgstr "邀請LiveJornal好友？"

#: app/utils/forms.py:66
msgid "An extra note?"
msgstr "額外注意點？"

#: app/utils/forms.py:67
msgid "Invite"
msgstr "邀請"

#: app/utils/forms.py:71
msgid "Email:"
msgstr "電郵："

#: app/utils/forms.py:76
msgid "IM account:"
msgstr "即時通訊帳號："

#: app/utils/forms.py:77 app/utils/forms.py:163
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: app/utils/forms.py:81
msgid "Find folks!"
msgstr "尋找好友！"

#: app/utils/forms.py:89
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: app/utils/forms.py:90
msgid "Classic (2007)"
msgstr "經典（2007）"

#: app/utils/forms.py:91
msgid "Night"
msgstr "深色"

#: app/utils/forms.py:92
msgid "Christmas"
msgstr "聖誕"

#: app/utils/forms.py:95
msgid "Custom CSS (URL)"
msgstr "自定義CSS（網址）"

#: app/utils/forms.py:95
msgid "Invalid URL."
msgstr "網址錯誤。"

#: app/utils/forms.py:96 app/utils/forms.py:116
msgid "Save Changes"
msgstr "保存變更"

#: app/utils/forms.py:105
msgid "Screen Name Color"
msgstr "顯示名稱顏色"

#: app/utils/forms.py:106
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: app/utils/forms.py:107
msgid "Link Color"
msgstr "連結顏色"

#: app/utils/forms.py:108
msgid "Sidebar Border Color"
msgstr "側邊欄邊框顏色"

#: app/utils/forms.py:109
msgid "Sidebar Color"
msgstr "側邊框顏色"

#: app/utils/forms.py:110
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: app/utils/forms.py:111
msgid "Background Image (URL)"
msgstr "背景圖片（網址）"

#: app/utils/forms.py:112
msgid "Background Position"
msgstr "背景位置"

#: app/utils/forms.py:113
msgid "Background Repeat"
msgstr "背景重複"

#: app/utils/forms.py:114
msgid "Background Attachment"
msgstr "背景附件"

#: app/utils/forms.py:115
msgid "Background Size"
msgstr "背景尺寸"

#: app/utils/forms.py:117
msgid "Restore to default"
msgstr "恢復初始狀態"

#: app/utils/forms.py:122
msgid "This username is not allowed."
msgstr "此用戶名不可使用。"

#: app/utils/forms.py:127
msgid ""
"This email domain is blacklisted for violating Terms of Service, if you think "
"this is an error, contact support."
msgstr "此電郵域名因違反服務條約，已被列入黑名單。如有疑問，請聯絡支援。"

#: app/utils/forms.py:132 app/utils/forms.py:199
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: app/utils/forms.py:135
msgid "Name is too long (maximum is 50 characters)"
msgstr "名字長度過長（最多50字）"

#: app/utils/forms.py:138 app/utils/forms.py:201 app/utils/forms.py:226
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: app/utils/forms.py:140
msgid "Username is too long (maximum is 30 characters)"
msgstr "用戶名長度過長（最多30字）"

#: app/utils/forms.py:141
msgid "Username must contain only letters, numbers, or underscores."
msgstr "僅可使用字母，數字，和下橫線。"

#: app/utils/forms.py:143
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址"

#: app/utils/forms.py:144 app/utils/forms.py:209
msgid "Invalid email address."
msgstr "電郵地址錯誤。"

#: app/utils/forms.py:145 app/utils/forms.py:212
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: app/utils/forms.py:146 app/utils/forms.py:213
msgid "Protect my updates"
msgstr "保護推文"

#: app/utils/forms.py:147
msgid "Create Password"
msgstr "輸入密碼"

#: app/utils/forms.py:152 app/utils/forms.py:169
msgid "Retype Password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: app/utils/forms.py:155 app/utils/forms.py:172
msgid "Passwords must match!"
msgstr "兩個密碼必須符合！"

#: app/utils/forms.py:167
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: app/utils/forms.py:168
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: app/utils/forms.py:174 app/utils/forms.py:184 app/utils/forms.py:195
#: app/utils/forms.py:215 app/utils/forms.py:221
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/utils/forms.py:185
msgid "Delete current"
msgstr "刪除現有檔案"

#: app/utils/forms.py:190
msgid "Contact File:"
msgstr "聯絡人檔案："

#: app/utils/forms.py:192
msgid "Contact file only! (csv)"
msgstr "請上傳聯絡人檔案（csv）！"

#: app/utils/forms.py:204
msgid "Field must contain only letters, numbers, or underscores."
msgstr "欄內僅可使用字母，數字，和下橫線。"

#: app/utils/forms.py:207
msgid "More Info URL"
msgstr "個人網站網址"

#: app/utils/forms.py:208
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: app/utils/forms.py:210
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: app/utils/forms.py:211
msgid "Show public timeline updates from any language"
msgstr "在公開時間線上展示任意語言推文"

#: app/utils/forms.py:214
msgid "Enable proxy"
msgstr "啟用代理"

#: app/utils/forms.py:219
msgid "Patch 1"
msgstr ""

#: app/utils/forms.py:220
msgid "Custom CSS URL:"
msgstr "自定義CSS網址："

#: app/utils/forms.py:225
msgid "Username or Email"
msgstr "用戶名或電郵"

#: app/utils/forms.py:228
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: app/utils/forms.py:249
msgid "Update"
msgstr "推文"

#: app/utils/forms.py:265
msgid "Send someone a message."
msgstr "給用戶發送信息。"

#: app/utils/forms.py:266
msgid "Message must be less than 280 characters."
msgstr "信息需要少於280字。"

#: app/utils/forms.py:276
msgid "You cannot send a blank message!"
msgstr "不可發送空白信息！"
